一人一個仲記憶猶新好爽嘅moment

我平時一日一丁 但慣左考試時戒丁
上年dse study leave就開始戒
結果忍左半年 一考完第一件事就係返歸解禁 開電腦左青龍右滑鼠
就射衝入廁所 分量多到痾尿咁
爽到回味到而家 dse嘅同學可以一試
dse雞專心溫書啦 加油！

打個丁要幾耐？
5分鐘都唔洗

第一次扑野，龜頭喺閪門「雪」一聲滑入去果下

男朋友中出我嘅一刻

最近留左好長腳甲， 腳指公日日俾腳甲頂到有小小痛
跟住長到頂唔順先剪出黎，腳指公勁多腳甲屎勁香

發夢鬧爆個好乞人憎嘅老師...
我知我廢,現實唔敢鬧

第一次俾人入屎眼嗰刻，我就知個世界唔同咗

tg？

第一次夢遺
同個夢同步率1000000%

tg: fungwai1995

冇人

踩單車個日開頭好曬，之後落大雨照踩，落完雨再曬過，個身又濕又多汗，全身痴立立

之後去到大埔一個運動場沖涼個一刻